[突發] XTNT有資金流入

堅料
大家做好準備
我一陣會加注
希望呢筆資金可以同大家一齊起飛